psp差唔到電 有冇人知邊到整

部機已經好耐 開到機差唔到電 唔知有冇巴打知邊到有得整 近排想玩返

多謝哂你呀